香港人經濟戰 生活習慣

其實香港的多元化已消失得七七八八！鏈鎖開到四處都係！由今日起！消費前停一停！支持民間小商鋪！

因爲見到美心集團個post 個寒左一寒！ 現在正好一個反思機會！香港去台灣食夜市.去泰國食好野！多麼多元化！

由今日起！主動支持民間企業！
免得D大企賺左香港人錢！又要奶共！怕沒油水！

要改變習慢，我覺得可以由貨幣著手。
好自從出左八達通，你都好少再袋散紙，習慢需要科技去改變。
如果有一種貨幣，只有良心企業支持，使用這種良心幣就會成為新習慣，改變經濟結構，有興趣一齊入黎討論下?

[經濟戰線] 本土經濟圈最有效方式，創造新貨幣：「青年債劵」